泊車問題

其實啲人喺你泊緊車果陣將架車不斷駛前，有時候真係要扭多手先泊到就比你頂住左，之後咪又兩架車停喺度我又泊唔到你又走唔到on99咁，究竟係咩心態？

頂爆你

唔想你泊佢前面